支持動用警察宿舍做隔離屋！

【唔洗搶啦】未買到口罩嘅手足入一入嚟 btw 1.29 全城罷工 封城自治 ！

鎖關口 刻不容緩

係時候反抗啦